沙田無人！

食完飯一定去新城市，今日好冷清！好sad